[
    {"question": "戴上分院帽的那一刻，你在想什么？",
     "answers": ["A. 好担心啊，我究竟会分到哪一个学院呢？",
                 "B. 这里用开家长会吗？",
                 "C. 整个学校的人都在看我吗？",
                 "D. 学院桌上的东西看起来好好吃啊！"],
     "scores": [1, 2, 4, 3]},

    {"question": "你最不喜欢别人说你怎样？",
     "answers": ["A. 胆小", "B. 普通", "C. 自私", "D. 无知"],
     "scores": [1, 4, 2, 3]},

    {"question": "你想选哪种动物做宠物？",
     "answers": ["A. 猫头鹰", "B. 蟾蜍", "C. 老鼠", "D. 猫"],
     "scores": [1, 4, 2, 3]},

    {"question": "你最希望在魁地奇运动中扮演的角色是什么？",
     "answers": ["A. 守门员", "B. 找球手", "C. 追球手", "D. 击球手"],
     "scores": [2, 1, 4, 3]},

    {"question": "如果你有机会发明一种可以给你某种能力的魔药，你会选择哪一种？",
     "answers": ["A. 爱", "B. 荣耀", "C. 智慧", "D. 力量"],
     "scores": [2, 1, 3, 4]},

    {"question": "和陌生人交往时，你可能：",
     "answers": ["A. 推心置腹", "B. 怀疑保留", "C. 精明主动", "D. 热情友善"],
     "scores": [2, 3, 4, 1]},

    {"question": "使用黑暗魔法的人对你来说意味着什么？",
     "answers": ["A. 无足轻重的存在", "B. 崇拜对象", "C. 邪恶的敌人"],
     "scores": [2, 3, 4]},

    {"question": "如果你要经受傲罗培训，你想先学哪一个？",
     "answers": ["A. 阿尼马格斯", "B. 高级咒语", "C. 易容马格斯"],
     "scores": [1, 3, 2]},

    {"question": "在你死后，你最希望别人听到你名字时怎样做？",
     "answers": ["A. 想念，微微一笑", "B. 希望了解你的冒险故事", "C. 钦佩于你的成就", 
                 "D. 我不在乎人们在我死后怎么想，我只在乎我活着的时候他们怎么想"],
     "scores": [2, 1, 3, 4]},

    {"question": "振翅灌木每个世纪开一次花，并变换着气味吸引不知情的人。如果它诱惑了你，你将闻到：",
     "answers": ["A. 噼啪作响的篝火的味道", "B. 大海的味道", "C. 新鲜的羊皮纸的味道", "D. 家的味道"],
     "scores": [1, 4, 3, 2]},

    {"question": "你到魔法部参观，你先想去哪里？",
     "answers": ["A. 魔法喷泉", "B. 神秘事务司", "C. 魔法法律司", "D. 魔法交通司"],
     "scores": [2, 1, 4, 3]},

    {"question": "如果你从霍格沃茨毕业，你想从事什么工作?",
     "answers": ["A. 魔法部长", "B. 预言家日报记者", "C. 霍格沃茨教师", "D. 傲罗"],
     "scores": [4, 3, 2, 1]},

    {"question": "如果你在路上拾到一袋加隆金币，你会把它：",
     "answers": ["A. 寻找失主并归还", "B. 存起来", "C. 花掉", "D. 捐献"],
     "scores": [1, 3, 4, 2]},

    {"question": "在你吃午饭的时候，一个很强壮的男人走过来问你要食物。他看起来既不饿也不贫穷。周围没有任何人能阻止他。",
     "answers": ["A. 给他一些食物，然后迅速离开。你可不想和这种小混混惹什么麻烦。", 
                 "B. 给他一些食物然后离开。但是你之后会去举报他。", 
                 "C. 给他一些食物，然后跟随他到他家。你有一些坏点子可以用在他身上。", 
                 "D. 给他一半的食物，并邀请他坐下来和你聊天。也许你可以和他交个朋友呢。",
                 "E. 对着他的脸狠狠地来一拳。没有人能从你这里偷东西。"],
     "scores": [3, 4, 5, 2, 1]}


]